凭借自己传奇般的商业头脑，这位美国总理还要求政府从最终售价中获得一部分分成。 中国可能会扼杀TikTok在美国的业务，而不是看到它们被出售 
 多年来，我偶然读到过关于诺姆·乔姆斯基(Noam Chomsky)“通用语法”的争议，并急于得到阿杰的看法，他以平易近人的敏锐给出了答案。 谈话是把虚构的世界扔到另一个-第89期:黑暗面|凯文·伯格| 2020年9月9日|鹦鹉鹦鹉 
 这首歌谣关心的是木兰是一个坚强勇敢的战士，但它没有足够关心她作为一名士兵的敏锐，以至于花时间列举她的事迹。 花木兰的历史，从6世纪的民谣到迪士尼真人电影 
 40多年来，她用自己的商业头脑和对LGBTQ平等和接受的热情建立了两家成功的公司，为LGBTQ权利领域在国内和国际上取得里程碑式的成就做出了贡献。 权势夫妇致力于拜登的选举，彼得·罗森斯坦，2020年8月20日，华盛顿刀锋报 
 那些身居要职的人，尽管在年轻时就很敏锐，但现在似乎完全失去了理解周围人的能力。 为什么老板们在前进的过程中失去了同理心 
 正是他的商业头脑，以及他对创造性商业解决方案的不懈热情，让山姆得以放手去做这件事。 小马丁·路德·金如何影响山姆·库克的《改变即将到来》|彼得·古拉尔尼克| 2014年12月28日|每日野兽 
 约翰·詹金斯将米勒描述为“科学敏锐和宗教信仰的敏锐见证者”。 会见获奖的天主教生物学家创造论者不能容忍|卡尔·w·吉伯森| 2014年4月6日|每日野兽 
 从Solyndra到HealthCare.gov，他在技术战略方面的敏锐还有待改进。 给比比·内塔尼亚胡的备忘录:是时候建立一个敬畏的兵工厂|劳埃德·格林| 2013年12月2日|每日野兽 
 道格似乎已经避免了任何明显的药物使用，现在他正把他相当敏锐的商业头脑用于销售标签。 Rob Ford的犯罪朋友网|Michael Daly | 2013年11月22日|DAILY BEAST 
 他们说，强大的商业头脑和创业热情一直使他有别于同龄人。 男性的奥秘。 Tod Kelly | 2013年10月20日|每日野兽 
 此外，他对人和运动都有强烈的见解，他的批评表明他是一个具有非凡智力的人。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 像比德莱克先生这样经验丰富、头脑敏锐的人，竟会被这样欺骗，这似乎是完全不可能的。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 婆罗门从未失去这种智力上的微妙、敏锐和逻辑能力。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 这也掩盖了大量的商业头脑，精明，和不那么孩子气和乏味的秘密。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 她钦佩他的聪明，他抓住了一个绝佳的机会，感谢她送给她大皇帝的徽章——紫罗兰。 当Valmond来到Pontiac完成|Gilbert Parker